Non jupas 城大政政 ppp

有冇ching讀過huss stream
已經揀個相對冇咁乞食
想問出路點

跟葉劉 包你做人大常痿

乞食科
出路咪入黨